[P牌無力po] 入嚟睇下啦 有贏嘅方法吖

其實 大家可唔可以轟轟烈烈咁罷工罷課罷市一次
唔好忘記 香港咩都唔多 最多係錢 冇乜野勁 最勁賺錢
經濟先係我地嘅大春袋
老實講 只要夠人齊 二百萬人一齊三罷 香港冇可能唔癱
我明好多人有包袱 驚俾人炒
前線同野獸搏鬥又何嘗唔驚？
前線搏嘅係命 和理非可唔可以齊心啲支持番手足？
一個人罷工好易俾人炒 但半間公司 半個香港罷工邊有可能炒得曬？
一支竹仔易折彎 幾枝竹一扎段折難
上網可以搵下外國罷工成功嘅例子 真係唔少㗎
所有專業 所有學生 所有技術師 任何行業身份嘅人 尤其係政府部門嘅人
求下係你地抱住三罷嘅心態
冇犧牲嘅革命唔係革命
只係叫你犧牲一日嘅工作 做少一日奴隸 可以嗎？
求下大家奴性唔好咁重啦
我ready㗎啦 等吹雞㗎咋 你ready未？
_
光復香港 時代革命
全民三罷 缺一不可

8月5號大家好叻好勁㗎 個勢呢

唔使俾正皮我 罷工就得㗎啦